如其圍狗局/港鐵要求交代831太子事件，不如咁做

去太子站外邊靜默悼念手足，要人多一定要和理非，寫下訴求向傳媒展示 (類似6.15義士係PP跳樓後手足自發悼念)

包括要求警方交出當日被捕人數、姓名、年齡、罪名，要求解釋為何傷者數目前後不一

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Push